有冇精通語文既大神？

睇左好耐 逐隻字睇...都係理解唔到講緊乜

Fb上見到.....

繼續黎偷我野
遲早你有撚緊(大肚)？

個po主係女仔

咒佢畀人中出飛？

想同你屋企隻豬扑野
你試下繼續用鳩黎撩我塊臭閪
遲下你生得

有咩野唔明

原來係咁